[{"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514988133", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/502719887", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283292620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283292620/answer/512727781", "content": "\n\u5b69\u5b50\u4e00\u51fa\u751f\u5c31\u88ab\u9001\u53bb\u65b0\u751f\u513f\u79d1\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299315721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299315721/answer/515078358", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b66\u751f\u56e0\u5bb6\u4eba\u53bb\u4e16\u8bf7\u5047\u88ab\u62d2\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181516/answer/514666599", "content": "\n\u4f60\u76842019\u79cb\u62db\u8fdb\u5c55\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299315715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299315715/answer/515271748", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5927\u5b66\u4e00\u8001\u5e08\u62d2\u6279\u5b66\u751f\u4e27\u5047\u7533\u8bf7\u5e76\u8bfe\u5802\u558a\u8bdd\u300c\u5bb6\u91cc\u6b7b\u56db\u4eba\u5c31\u5fc5\u987b\u91cd\u4fee\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181406/answer/513197860", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9886\u5bfc\u8981\u7528\u4ee3\u7801\u884c\u6570\u8861\u91cf\u6bcf\u4e2a\u4eba\u7684\u5de5\u4f5c\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296054914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296054914/answer/498159078", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9001\u4e00\u767e\u4f4d\u5973\u5b69\u56de\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u91cc\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514969181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/509390738", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/495440538", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/504002720", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21420748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21420748/answer/499556806", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u8d2b\u6c11\u7a9f\u771f\u5b9e\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514823417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/497254814", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/413012754", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/458033719", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/481166201", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/478979192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57691089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57691089/answer/513940626", "content": "\n\u73b0\u5728\u6216\u662f\u5c06\u6765\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u548c\u6768\u5e42\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/511856524", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/513660196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/466935979", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/479688026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/514059968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284471983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284471983/answer/448647593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u6709\u6210\u5343\u4e0a\u4e07\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u6027\u5357\u4e0b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/511180800", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/511854344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282450507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282450507/answer/514939429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u961f\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u51ac\u5175\u662f\u6700\u597d\u7684\u670b\u53cb\uff0c\u800c\u5bf9\u4e8e\u4e0e\u81ea\u5df1\u51fa\u751f\u5165\u6b7b\u7684\u94a2\u94c1\u4fa0\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299397734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299397734/answer/515275317", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u706b\u7bad\u5bf9\u6e56\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fdd\u7f57\u548c\u9686\u591a\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/512739068", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282450507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282450507/answer/502987503", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u961f\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u51ac\u5175\u662f\u6700\u597d\u7684\u670b\u53cb\uff0c\u800c\u5bf9\u4e8e\u4e0e\u81ea\u5df1\u51fa\u751f\u5165\u6b7b\u7684\u94a2\u94c1\u4fa0\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293720958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293720958/answer/488205519", "content": "\n\u4eb2\u621a\u975e\u8981\u4e70\u6211\u5bb6\u623f\u5b50\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291645440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291645440/answer/513734254", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u6717\u7528\u4eba\u6c11\u5e01\u66ff\u4ee3\u7f8e\u5143\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/512223247", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/514389164", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514878297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32128570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32128570/answer/514026023", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80a1\u5e02\u8fd9\u4e00\u8f6e\u66b4\u8dcc\u5bfc\u81f4\u4e86\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u5e73\u6c11\u600e\u4e48\u6837\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295267772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295267772/answer/513648230", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728KTV\u966a\u9152\u7684\u5c11\u7237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/511346548", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020032/answer/513709681", "content": "\n\u4f60\u62bd\u8fc7\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u6839\u9999\u70df\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267159313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267159313/answer/461845124", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u7537\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/506736897", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/513404218", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/514249448", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296536945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296536945/answer/513776993", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e24\u6d77\u94a2\u94c1\u7834\u4ea7\uff0c\u8d1f\u503a 1920 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/510897638", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298976493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298976493/answer/513972034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u6f2b\u753b\u7b2c921\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23220555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23220555/answer/513643288", "content": "\n\u5d07\u660e\u5c9b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5168\u90e8\u5212\u5f52\u4e0a\u6d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/513147176", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298579217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298579217/answer/513000678", "content": "\n\u5947\u8469\u8bf4\u91cc\u7684\u8096\u9a81\u662f\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293117756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293117756/answer/490699331", "content": "\n\u697c\u5e02\u5e93\u5b58\u56de\u52307\u5e74\u524d\uff0c\u8fd9\u91ca\u653e\u51fa\u4e86\u4ec0\u4e48\u4fe1\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/506577800", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34947152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34947152/answer/499793203", "content": "\n\u987a\u4e30\u5feb\u9012\u5458\u88ab\u6295\u8bc9\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298685890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298685890/answer/511512824", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u82b1\u5b8c\u4e94\u4e2a\u4ebf\u9524\u5b50\u6210\u90fd\u5206\u516c\u53f8\u5168\u90e8\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499234758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296054914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296054914/answer/498275897", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9001\u4e00\u767e\u4f4d\u5973\u5b69\u56de\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u91cc\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291074511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291074511/answer/486949499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u64ad\u653e\u91cf\u5448\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff1f\u8fd9\u4e2a\u8282\u76ee\u8fd8\u6709\u4e0b\u4e00\u5b63\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/497330009", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/484114809", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/453410914", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24537743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24537743/answer/493888112", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u8001\u53cb\u8bb0\u300b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u662f\u81f4\u656c\uff0c\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u5374\u662f\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57767264/answer/489538905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u5f88\u591a\u4eba\uff0c\u751a\u81f3\u5927\u5b66\u6388\u8bfe\u8fd8\u5728\u575a\u6301 VC 6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/438468492", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19918813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19918813/answer/500859077", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u6e05\u662f\u4e00\u4e2a\u6c49\u4eba\u653f\u6743\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u660e\u6cbb\u7ef4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281895917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281895917/answer/483423115", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/498345137", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50077611/answer/425413555", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\u751f\u80b2\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59179008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59179008/answer/444130610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5c11\u5973\u5fc3\u70b8\u88c2\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff08\u6700\u597d\u662f\u52a8\u6f2b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295229872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295229872/answer/498616778", "content": "\n\u5f8b\u5e08\u548c\u6ce8\u4f1a\u54ea\u4e2a\u70c2\u5927\u8857\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51310981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51310981/answer/490284770", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f18\u8863\u5e93\u7684\u8863\u670d\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c \u8bd5\u7a7f\u540e\u53d1\u73b0\u5f88\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284380745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284380745/answer/449525180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u6279\u8bc4\u674e\u8881\u6770\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/497234998", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/486382224", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291499777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291499777/answer/477834436", "content": "\n\u5b8b\u4ee3\u4e3a\u4f55\u7981\u5f29\u800c\u4e0d\u7981\u5f13\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165643/answer/495884573", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31971136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31971136/answer/491724321", "content": "\n\u5982\u4f55\u6df1\u5165\u7406\u89e3\u300c\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u4e0d\u53ef\u6015\uff0c\u53ef\u6015\u7684\u662f\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u6bd4\u4f60\u66f4\u52aa\u529b\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23060126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23060126/answer/469761639", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u540e\uff0c\u5bf9\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u751a\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/478929226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293146078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293146078/answer/488076729", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5361\u6234\u73ca\u5bb6\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/436435675", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33210658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33210658/answer/482774635", "content": "\n\u67aa\u6bd9\u72af\u4eba\u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/469760000", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/479225403", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20773513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20773513/answer/481734387", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u903c\u8feb\u81ea\u5df1\u53bb\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/479100964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487794680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/458813035", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287202787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287202787/answer/453974687", "content": "\n\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u662f\u4e0d\u662f\u8fc7\u4e8e\u5a31\u4e50\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282510001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282510001/answer/433579940", "content": "\n\u7626\u591a\u5c11\u65a4\u80fd\u6709\u70b9\u660e\u663e\u7684\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292943979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292943979/answer/486651178", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e03\u671f\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u5468\u6770\u4f26\u5230\u5e95\u542c\u51fa\u6765\u6284\u88ad\u4e86\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/486140168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55493322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55493322/answer/430977645", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67620173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67620173/answer/450958485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/480140715", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/470618077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/467109739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288321140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288321140/answer/471090406", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u575a\u51b3\u4e0d\u4e70\u5b89\u5353\u624b\u673a\uff0c\u53bb\u82b1\u66f4\u591a\u7684\u94b1\u4e70 iPhone \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286877380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286877380/answer/464685810", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u7edb\u5bf9\u5f20\u7231\u73b2\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24709434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24709434/answer/475568442", "content": "\n\u88c5\u4fee\u540e\u600e\u6837\u6e05\u9664\u7532\u919b?\n"}]